識塔羅既請入黎

想學塔羅牌
有冇巴絲識可以講下點學同買邊款?

我係自學架 小學未畢業前已經玩緊 玩到而家哈哈 比起其他專業既塔羅師 我算係業餘既 不過自己興趣 前排膽粗粗應承左朋友去大學擺攤添

你個陣點學?

個時候有興趣 所以自己去書店買書學 隨書附送個副牌我到而家都仲keep緊 成為左我人生第一副牌
我覺得初學者唔好急住死記牌義先 反而好好睇下每張牌既圖案 佢地每張都好獨特 從圖畫中記好似故事咁會入腦啲
希望幫到你

可以點聯絡你 想問多啲

入門梗係用Rider Waite
呢個係唔洗問嘅

一係你放㡳你tg?

我個時候細個唔識野 覺得好貴問唔到阿媽攞錢買 一儲到就撲去買

係邊到可以買?

amazon , , taobao..
以前pageone 都有, 依家唔知誠品有冇

學緊直覺塔羅 LM